［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

即刻同我簽左佢同share去所有whatsapp,tg gp

零成本，一分鐘內完成倒都唔撚做？

白宮聯署只係第一步。

我地要將香港真雙普選成為第二階段中美貿易協議的重點。
將真雙普選送上trade war順風車！

美帝強、支那弱下玩trade war，會係一個黃金機會令赤納粹被迫讓步、「妥協」。
文宣，twitter, fb, reddit戰線全開

遊說團體，文宣組麻煩一齊幫幫手，將《2020實行真雙普選》呢個議題推上中美談判桌。

香港取得真雙普選既機會只有最後今次。

時間正在倒數：餘下360日

Push!!!沒有真普選，手足死不瞑目！

香港民主人權法講到明2020年要有真雙普選

(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Execu- tive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

拍掌得一隻手又點會響....
老美撐香港2020年要有雙普選，香港人要比反應交戲嫁！！！

推推推

樓主請自推十回，P牌仔幫推唔到

推！

好 自推1/10

自推2/10

推

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

抗爭完左？得噤少人要五大訴求入面既真雙普？

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

2020
真雙普選

冇反應，一陣再試

推呀

噤少人正評

所有黑警父母腦癌中風 大小便失禁 活到過百歲仲未死 黑警自己及其家屬全身潰爛 四肢殘障 愛滋 各不同癌生齊 然後活到90幾歲仲未死

好撚毒

但我鍾意

已簽

已簽
好想知呢啲聯署到底有冇用Trump可唔可以證明俾我聽係有用

30秒唔洗搞掂

再推下

簽名師 召喚

嘩頂,終於有人拎出黎講,已簽
其他快D簽爆佢

推呀
請大家將個post share出去

push

推呀
要真雙普選就幫手推下

Push

人中出呂布

pisg

聯署只係第一步

爭取真雙普選既文宣真係好少

要加大力道

再用多30秒share聯署link去whatsapp， tg gp

大家幫手推一推, thanks.

完成度：1%
大家係咪唔想要真雙普選

痴線

真正有用既野要推！

signed

我要2020真普選

Share埋whatsapp tg gp呀

推

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

幫手推

就係要呢啲

堆

推推推

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

簽啊

唔知有冇用，試吓先知

態度正確

推上去

聯署都冇人理

絕撚望

pish

有得簽都唔簽

推上去呀

簽左，而家兩千都唔到

D人去曬邊

簽個名都噤撚懶？

推爆佢

立即普選
否則攬炒

唔好再做deadline fighter 啦！

睇過？

Pish